Eye4hk 鬼到痴線，強烈呼籲唔好表露任何樣貌特徵

如題
而家係同邪惡政權打緊仗
有乜嘢方便得過人地一個ig hashtag
就搵曬你地四份之一面部特徵
有account 名有樣有跡可尋
唔好忘記奶共Facebook擁有IG
咁樣同送頭提供資料庫俾共產黨有乜分別？

人哋藝人係公眾人物一早見晒光
當我地一方面和理非上街都要戴口罩保護自己嘅時候
但另一方面post自己四份之一面部特徵出黎
會唔會有啲矛盾？
請大家有返啲危機感

如果真係要做，大前提係
1. Full cover 唔見樣
2. 另開account 唔用自己private account.

白痴 用開ig facebook 本身都有樣架啦

驚既可以唔出樣/戴口罩

白痴 hashtag 唔public 點睇到你？

另外幾百萬用戶有樣又點
而家個問題係一個hashtag
就幫人篩選曬想監控既對象有埋面部特徵

你自己諗

自推

唔public 都可以share 俾自己friend
自己friend 都驚既建議你唔好用social media

不如掃哂30歲以下香港人fb,ig 超碼中一半

樓主擔心有理，但用詞過份偏激會打擊兄弟信心。

請勿胡亂指責誤傷兄弟，請勿割蓆，各自出力，請留意用詞及語氣。

多謝提醒，我注意下

外國人 露
香港人 影memo紙？

真心問，你哋個人 fb a/c 平時係咪一個政治 post 都冇
白色恐怖最成功嘅就係自閹

咪撚再話Eye4hk係鬼！

fb/ig奶支又過時
去twitter Eye4hk咪得

你自己個ig 自己個樣都無？😂😂😂

agger public 野千祈唔好出樣